新經濟哀鴻遍野，舊經濟旭日初升

好對聯

除左新經濟同舊經濟呢三隻字，其他邊度對

業餘水準係咁上下

舊經濟股迴光返照
Btw,舊經濟股仲有咩盈利空間？

你經驗淺，未見識過03-08商品狂潮

經濟咁差都仲狂潮，咁樓價實升

美國10年急升
上年受惠高估值已經玩完

藍藍燈籠高高掛

好句

883，941，386呢啲藍燈籠盡升真係好恐怖

公屋窮L 25歲財務自由 你問我答

你學下嘢啦，一注獨贏 allin + 穴攻 + sh = 財自

去到佢呢個程度真係要好努力加好有運氣

仲唔追舊經濟股？

未就係 要加個橫批先工整
_天妒英財_
新______舊
經______經
濟______濟
哀______旭
鴻______日
遍______初
野______升

轉緊倉

佢點只一注獨中? 佢推過 TESLA, SQ , ISRG, ILMN ，差不多隻隻都跑出

準備向1.5邁進

我就話條條大路通羅馬

Tdc搞乜，51高追咗😔